點解會有肚臍窿屎？

做咗咁多年人都冇，唔明白亦都唔理解點解會有人
利申凹肚臍

慢慢有個小朋友黎柯

晚晚*

咁點解我無